喜訊 大陸旅行社停辦所有旅行團！

央視引述中國旅行社協會表示，即日起，全國旅行社及在線旅遊企業暫停經營團隊旅遊及「機票＋酒店」產品。

報道引述協會表示，已出行的旅遊團隊，可按合同約定繼續完成行程，行程期間密切關注遊客身體狀況，做好健康防護，並妥善處理旅遊合同糾紛。

報道提到，按文旅部要求，國內旅遊團隊業務和「機票＋酒店」服務已於星期五起停止，部分出境團隊，在保證安全的情況下，下星期一前還可以繼續出行，但其後包括出境團隊在內的所有團隊游業務和「機票＋酒店」服務將全部暫停，遊客和旅行社可根據合同和相關法律解決後續問題。

國際戰線：求國際封鎖香港